香港有冇賣乾電池式尿袋？

黎梗去旅行想買個用
上網好似淨係見到日本同台灣有
係咪香港好似唔興
有冇巴絲知香港邊度有得買

GP 便利店成日見

見過快圖美有賣